大家會屌邊個？

長話短說 打工仔人人騎牛搵馬 有咩錯
我係現公司做經理 原本過兩日要帶班細既出trip傾大生意
但咁岩琴日新公司有offer 我當然答應啦
但呢行好窄 好易比人知 咁當然比現公司都好快知道啦 搞到老闆嬲嬲地 本身我都諗住做埋呢個月 傾成埋份大生意當多謝舊老闆就走人
但點知轉個頭老闆話要炒我 仲要即時 咁我而家唯有去新公司準備下

轉工啫犯法咩
屌舊公司好小器

覺得轉工無問題又想屌舊公司可以點投？

投你老母
負皮上一頁

個題開得唔好 應該係大家點睇？